# welltory
Система мониторинга
1) Система мониторинга должна проверять код http ответа. Должен быть 200
2) Система мониторинга должна проверять время ответа
3) Система мониторинга с использованием /monitoring должна собирать статистику
4) Система мониторинга должна проверять запущен ли контейнер
5) Система мониторинга должна проводить нотификацию инженеров

